突發: 曼聯簽返伊巴！

安全套都可以循環再用

十字

CONDOM

Bin c

死獌狗一啲人情味都冇，傷左就唔續約，而家伊巴好番先簽番人

大巴大巴車落d反曼到

繼續想睇伊巴係英超失敗

35歲係英超入20球
咁乜撚Origi呢

我曼今年真係爽到

其實關佢乜事？ 英超得origi入波少
又要拉利狗講做乜鳩
你唔撚講連加特

(繼續) 好想睇伊巴條垃圾係英超失敗

溫布萊之子喎
唔打得都j得

咁關origi撚柒事咩
平時又話利狗乜都拎獌講

熱刺今年好需要

依家獌狗串猁狗要你批准咩

condom 可以用兩次
用完一次反轉再用一次

今年咁都拎唔到英超 汁柒左佢喇

個氣燄
得得得
所以話獌狗做乜都得 人地做就仆街
平時懶清高咁屌利狗拎獌狗轉移視線

Cls 平時猁串獌個陣有冇問過我地意見啊 第一日上網啊 要睇你心情講野

今季歐洲球壇我地玩晒 串你唔起

英超冠軍